有冇TVB歷史劇timeline ?

如果由封神榜開始排，條timeline有幾長

可以整翻個TVB universe

封神榜 -》尋秦記

lm,尋秦記➡大唐雙龍傳？

金枝孽葉->尋秦記->⋯⋯->回到三國 不斷由現代返到古代
再重新由秦代排起
無限loop條時間線

楚漢驕雄

大冬瓜

On936小時

夏：無
商：封神榜
周：爭霸
秦：尋秦記
西漢：楚漢驕雄
新：無
東漢：回到三國
三國：洛神
西晉：亂世妖后
東晉十六國：無
南北朝：蘭陵王
隋：大唐雙龍傳
唐：西遊記
五代：無
宋：洗冤錄
元：無
明：洪武三十二
清：九五至尊

唐: 天子尋龍 (武后玄宗時期)

清朝可以細分好多套

明： 金裝四大才子 (武宗時期)

元：倚天屠龍記

民初個名單一定好長

元: 再生緣

許許許？

明: 帝女花 (思宗時期) 同朕check下就係呢套

夏：無
商：封神榜
周：爭霸
秦：尋秦記
西漢：楚漢驕雄
新：無
東漢：回到三國
三國：洛神
西晉：亂世妖后
東晉十六國：無
南北朝：蘭陵王
隋：大唐雙龍傳、繾綣仙凡間
唐：西遊記、天子尋龍
五代：無
宋：天龍八部、洗冤錄、包青天、神鵰俠侶
元：倚天屠龍記
明：洪武三十二、金裝四大才子、帝女花
清：鹿鼎記、食為奴、九五至尊

繼續！

夏：無
商：封神榜
周：爭霸
秦：尋秦記
西漢：楚漢驕雄
新：無
東漢：回到三國
三國：洛神
西晉：亂世妖后
東晉十六國：無
南北朝：蘭陵王
隋：大唐雙龍傳、繾綣仙凡間
唐：西遊記、天子尋龍、楊貴妃
五代：無
宋：天龍八部、洗冤錄、包青天、神鵰俠侶
元：倚天屠龍記
明：洪武三十二、金裝四大才子、帝女花
清：鹿鼎記、食為奴、九五至尊

夏：無
商：封神榜
周：爭霸、東西宮略
秦：尋秦記
西漢：楚漢驕雄
新：無
東漢：回到三國
三國：洛神
西晉：亂世妖后、軍師聯盟
東晉十六國：無
南北朝：蘭陵王
隋：大唐雙龍傳、繾綣仙凡間
唐：西遊記、宮心計2、西廂奇緣
武周：天子尋龍
五代：無
宋：天龍八部、洗冤錄、包青天、神鵰俠侶、水滸無間道
元：倚天屠龍記
明：洪武三十二、金裝四大才子、帝女花
清：鹿鼎記、食為奴、九五至尊、鐵齒銅牙紀曉嵐

夏：無
商：封神榜
周：爭霸
秦：尋秦記
西漢：楚漢驕雄
新：無
東漢：回到三國
三國：洛神
西晉：亂世妖后
東晉十六國：無
南北朝：蘭陵王
隋：大唐雙龍傳、繾綣仙凡間
唐：西遊記、天子尋龍、楊貴妃
五代：無
宋：天龍八部、洗冤錄、包青天、神鵰俠侶
元：倚天屠龍記
明：洪武三十二、金裝四大才子、帝女花、秀才遇著兵、金裝四大才子
清：鹿鼎記、食為奴、九五至尊

文頌嫻

夏：無
商：封神榜
周：爭霸、東西宮略
秦：尋秦記
西漢：楚漢驕雄
新：無
東漢：回到三國
三國：洛神
西晉：亂世妖后、軍師聯盟
東晉十六國：無
南北朝：蘭陵王
隋：大唐雙龍傳、繾綣仙凡間
唐：西遊記、宮心計2、西廂奇緣、楊貴妃
武周：天子尋龍
五代：無
宋：天龍八部、洗冤錄、包青天、神鵰俠侶、水滸無間道
元：倚天屠龍記
明：洪武三十二、金裝四大才子、帝女花
清：鹿鼎記、食為奴、九五至尊、鐵齒銅牙紀曉嵐、棟篤狀王

屌 宮心計